poly開波，再分化就收皮啦，立即開花救人

18區開佢老母花

救人，落街

救人啊

保存士氣
不互Diu
不輕敵
Be Water
Be Creative
堅持到底

圍魏救趙
路近去埋大
其他區快開花

開花

推推推推推

推

Push

深度分析，大家可以都睇下

勇武救人，和理非就煲大解放軍

勇武救人，和理非煲大解放軍

push

勇武立即開花救poly，和理非繼續煲大解放軍

小心其他路口

班狗等支援

推！！

已到TST